日本TBS台727做咗18分鐘香港特集 集中講元朗恐襲 入村搵村民

好詳細

依
個村民仲話有黑社會叫佢當晚打人
佢拒絕咗！

727喺元朗做埋LIVE

TBS

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

同埋佢無理解錯誤

有強調市民好嬲警黑合作

有cover到機場集會

機場集會真係有用嘅

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

要日本電視台先報道到真相
香港人真係悲哀

係

TBS 詳細同中立過TVB好多

感謝日本TBS

好勁，可唔可以有翻譯字幕版通行播

連日本記者都入村搵到證人話有人召集去打人

警察依家都仲係捉得果12個人告非法集結？

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

日文N99級聽到啲keyword

push